留名等睇黃何詠詩因身體不適提早離場

M痛？頭痛？

邊個黎？發生咩事？

中西區民政事務專員

唔該曬

何詠詩唔係唱歌有參加社運果個咩，

hocc

一開始都以為係

之後傾民生野都唔現身呀啦